老老豆豆 其實有幾多人真係驚大爆發

誠實作答 如果黎次真正大爆發 每日500單以上 全港wfh 但會死20萬個老人家長期病患者 你想唔想

正皮：好啊後生仔驚閪
負皮：不了我好驚死

推

到時你有咩事要入醫院都冇床位

連登公投 見咁多人咁驚武肺 又話要封咩封咩 批鬥人出街

咁你投個負皮啦

我唔驚 驚家中兩老

20萬太少...

快d爆快d爆

但係我又好想爆

Btw知唔知病情輕微其實唔洗入院 甚至唔洗食藥
只係為隔離唔好傳染 後生仔大部分都係咁

爆囉

黃？

好驚好驚
應該要1人限聚
立法公眾私人地方都要戴口罩
禁止staycation

香港好多都係入亞博館
外國後生仔無咩病徵果啲居家隔離治療

我覺得直頭要全民居家令囉 邊個出街 即係想害死醫護害死香港 要拉去坐監

全港死清光

我自己唔驚中，我係驚我中搞著屋企老人家啫

居家令
要翻工不了 翻工緊要過條命

屌你老母你仲出街食飯？
你對唔對得住醫護手足？

拉去坐監啦呢啲 幾時實施全民禁足令 出街就拉去坐監

唔黃，愛國分子，但都叫有養育之恩

死曬d廢老最好

完全冇驚過...由頭到尾都當佢流感處理
死廢老姐..由9佢啦 重好
利申(家中兩老都老..連佢地自己都唔怕 最怕中左死唔去)

公平啲,後生廢老一齊死最好

藍屍就算啦
養咩育之恩 生得出黎就要負責任 唔通中出即飛咩
除非由細到大對你好好 真係出自真心

但連登好多恐懼撚唔係咁講 莫非連登仔突然變晒左膠

隔離床同普通床分開架喎

咁又真係對我好好

個人唔驚
好期待

已經唔撚驚

屋企啲廢老中招死埋仲好

50%不問世事40%藍10%黃 死曬佢好似化算啲

啲藍屍廢老 靠納稅人養 社會註米蟲

其實大暴對未來十幾年未嘗唔係好事。一野無晒班長期病患者同高齡人士，對政府開支慳唔少

口是心非

其實真係唔驚，好想睇d恐懼撚發癲

紓緩全球人口老化問題 減輕年輕人負擔

今日17單 好驚好驚 第4波大爆發

連登好多弱智

死20萬都up得出

1月到而家未出過屋企門口
驚西

根本驚唔到咁多

驚？

死嘅都係廢老藍屍老實講唔係幾驚

講到明係如果
明顯係假設性問題
驗下對眼好喎

受小弟一拜
係咪做好準備一世唔出街

網上世界： 唔驚
現實世界： 戴返個口罩先

等死超過50萬先出post

後生既大把連病徵都冇 廢過流感

評已正，如果我一個可以惹死十隻或以上廢老都算值得

勁想大爆發 最好死返幾十萬老野

成大事不拘小節
死兩件好閒

2樣野黎架喎 其實好多人戴口罩都係群眾壓力/法例要求 就算日本都係 有調查講過晒

奶共派票-10

點解要出街

不了 我怕流感

咁少 起碼死一半人口先啦封埋城咁先好玩 咁先叫攬炒

0驚 有朋友中 入去住一星期就好返 隻病廢撚到喊

政府未立例前我室外唔戴，係入商舖食肆搭車先戴

仲有14日假放

講真好多人都係擔心屋企老人家啦 後生中有咩大不了

我估就算750萬人中晒都係死呢個數
香港死亡率高啲因為人口太老 周圍件件都70、80歲

但死好多人喎會

大把人 人戴我戴渣嘛
戴完又係咁摸個口罩 戴黎托咩

好多人唔知道戴口罩主要係保護人地 唔係保護自己

會有後遺症 跳得1cm

全世界都應該要死一半人以上

其實人口真係太多 人唔應該咁長命 活到60-70就差唔多

香港誇張到勁多80、90幾

食退燒藥衝澳門

隻腳廢左未 抑鬱未

會有後遺症 跳得1cm架

死咪你好唔好

老人家活左咁耐 公平啲 後生仔遲啲先死

廢老支那狗全部中武肺死晒佢啦
個仔又養少個 藍屍票又少幾廿萬

支持 唔想返工

根本而家只係淋病喺度陰謀放毒, 香港全民口罩根本就唔使驚, 就算你十萬人減染, 過幾日已經冇曬.

咁嚴重

如果真係全港中，我唔介意
但如果得我中就不了
你當我on9既咩

跳得1cm

呢個真
驚自己有傳染到俾屋企老人家

唔驚
想wfh

其實老人死左仲好，少d人

流感肺炎雙管齊下，藍絲廢老都死清光

啱啊
仲要咩口罩套又紙巾包住
全部都傻鳩黎

已經一個月冇換過口罩
食飯zip入褲袋
之後又揸扶手又㩒lift

點解會抑鬱
日日返工就真係抑鬱

放落褲袋又戴過 周圍摸 又摸眼摸鼻
但啲傻閪以為戴個口罩就百毒不侵

完全唔驚

致命率為 2.03%
驚乜尻 冇錢洗仲驚呀

唔洗返工

重點係死既都係老弱殘兵 本身都係等死

可能你老豆老母係藍屍廢老
但我好愛我老豆老母

全港wfh
咁係咪醫護都可以wfh先

關我能事咩

是旦啦

好啊 正啊
爆得勁d 愈勁愈好

到時
藍絲廢老死去
後生仔勁快好返加有抗體

老豆老母梗係重要過攬炒

屋企兩老+阿婆遺囑已經寫哂我名
佢地一去就500萬+2層fullpay樓歸我
所以
Im ok

每次睇新聞聽到果班專家就覺煩，1月到而家，個個禮拜都話黎緊幾星期係關鍵日子

你問驚唔驚中招，我會驚，會做保護措施，戴番個岩規格口罩、keep住消毒果d，但唔會話唔同fd食飯，兩三個月就話，屌你搞左大半年，唔洗社交生活？

驚你老母咩
中撚晒又點先死得嗰少少人
好意思話自己係咩唔知幾多年一遇嘅疫症
中撚咗都唔會死啦
年年都有一兩次大傷風感冒㗎啦
一樣係有死人啦
啲人係咪話咩就算唔死都會手尾長
咁其實手尾長我覺得又冇咩所謂喎
總之呢個武漢肺炎就廢撚到仆街啦驚佢老母

死毒撚

甘係你幸福啫
有藍屍廢老父母慘過死

真 勁撚煩 完全不切實際
戴口畢洗手做好就得啦 仲搞到乜都停頓勁擾民

連登仔話會跳得1cm 有後遺症

最好全港得你，樓主同另外果班想全港都爆既人中
你想早啲死，可以選擇跳樓

好多恐懼撚
幫手捉人篤灰架

好多傷殘都足不出戶架啦,有咩咁奇

大愛左膠你好

其實最唔驚係60以上啲廢老
唔戴罩、隨街食煙嘅，十個有十一個都係廢老

死亡率明明佢哋高啲，但我哋驚佢哋都唔驚
你話驚唔驚

Just a flu

最好班的士佬中

出街行山都可以批鬥 口罩法西斯

我想攬住一齊死，你係咪無腦架？
我想死得有價值，唔似你咁撚廢要苟且偷生

驚閪咩，來互相傷害吧

笑左

唔洗理條死左膠啦

佢勁撚on9
而家又唔係講緊刻意播毒
只係歡迎社區大爆發

藍屍唔肯攬炒？

爆就加速攬抄

你不如驚出街比個花盆跌落黎打死好過啦

大家想睇香港大亂多過驚大爆發

要我地限聚都冇所謂啊

但係班藍絲又酒會又牌局，你又唔理

班港豬開Party 食水煙 船P 你又唔理

政府自己開宴席 又唔戴口罩碰杯

一日都係佔中唔好

人地有名你叫股神

好想Home Office

因為想攬炒睇人仆街

驚埋被死撞死啦
全球年年撞車死135萬人

毒撚死班廢老就啱

你想死你既事
點解攬住無辜既人陪你死？
大把人仲有理想目標想一直生活落去
如果全港大爆發，到時經濟有幾差你諗唔諗到？

呢種有咁既心態既人十有九都係社會垃圾廢人
淨係果個應該身懷絕症等死

中二病上腦反社會到咁樣

由爆個一刻就無驚過
沙士既十分一功力都無, 廢撚到閪咁

黃絲都唔會想攬炒
到時你養哂所有黃絲？

但連登勁多恐懼撚 跳得1cm

黃絲唔會想攬炒？
你五毛？

藍屍廢老既父母一撚定佔大多數

推 踢爆港府密謀12人送中 警務人員坐定翼機 監視偷渡艇 - 分享自 LIHKG 討論區

連登仔做慣廢青係咁

呢個真
有班人話好似感冒，自己好得返
佢地屋企係咪無老人家
自己唔死，累死屋企人
呢個心理陰影揹成世

隻病毒點睇都冇03沙士咁恐怖
但係經濟方面就衰撚過03沙士

個班玩膠撚不值一提啦

just a flu

黃絲就想攬炒係咩理論？

關咩事
我u grad 有份工有得WFH
都一樣想爆大啲爆多啲
廢老死既人數一定多過後生仔好多

驚黎都冇意思，
有人表面懶係同心抗疫，
但實際上根本唔想疫情完，
因為疫情完左就冇限聚嘅藉口，
同埋等香港人唔敢離開香港。

其實唔少人防疫措施都係做唔足，
口罩亂除，洗手HEA洗，捽眼捽鼻，
呢D都一定要戒，
做好自己同身邊人嘅防疫措施，
保持健康飲食作息，增強自己抵抗力，
盡量唔去高危地方就OK。

五毛confirm
blocked

你想要民主你既事
點解攬住無辜既人陪你死？
大把人仲有理想目標想一直生活落去
如果國安法殺到黎，到時經濟有幾差你諗唔諗到？

呢種有咁既心態既人十有九都係社會垃圾廢人
淨係果個應該身懷絕症等死

如果真係大罷工
到時經濟有幾差你諗唔諗到？

有無諗過我地想經濟差想左幾耐
係咪唔知咩係攬炒
要經濟好咪擁抱神洲囉

雖然我賣緊日本口罩同消毒產品黎屌命
但我都唔想爆，始終有200 萬人係手足

03年個時有金融危機仲撚慘
今年美股3月升到8/9月先圓頂回落, 傻閪都識買

每日過萬先叫大爆發啦

弱流感姐
驚經濟衰退多啲 擔心搵唔到錢

病毒是醫學 防疫是政治

你想要民主你既事
點解攬住無辜既人陪你？
大把人仲有理想目標想一直xxxxxx
如果xxxxxxx，到時經濟有幾差你諗唔諗到？

呢種有咁既心態既人十有九都係社會垃圾廢人
淨係果個應該身懷絕症等死

藍屍死晒最好

運登仔諗吓自己老豆老母公公婆婆都可以染病死 仲會唔會想大爆發?

明明有500萬人無企出黎
佢地都係有目標想返工既人
點解黃絲係都要逼人反政府

唔想攬炒都講得出
佢呢啲支那狗唔該死翻上去

全港攬炒

老 唔一定廢老
老 都有手足

拉

是撚但啦, 完全控制唔到
但萬一真係死清光, 我仲慳返筆買樓錢,

支那都有手足，唔該唔好再講死清光

明明大家一直講緊攬炒
家陣又唔想攬炒喎
笑撚死

屌 原來係牙古路 假膠黎

驚冇得做gym

認真 冇乜人驚大爆發 d人係驚大爆發後封gym封酒吧搞到佢地冇得去玩姐

藍屍廢老
同埋生老病死遲早既事 珍惜眼前人啦

Online learning幾好

警察 唔一定係黑警
警察 都有手足

拉

攬炒炒上腦
到時失業既人多到周街痴線佬拎刀斬人搶劫就一定全港700萬人齊齊happy啦

所以咪要講事實 屌柒政府囉 而唔係學連登仔做恐懼撚話跳得1cm 散播恐懼

大把人真心

驚罰錢多啲

感冒仲恐怖啦

咪係 老而不死是為賊 成班垃圾連意識都無咁濟留來做咩

斬人嗰班咪藥房佬水貨客同自由行導遊

再咁燈法 就0確診了

幾驚佢唔爆，人要惡，最快最有效係發窮發

快

快啲

爭取死同爭取民主都拎埋一齊講
睇樓下話，原來係假膠黎

大班行業會失業啦

真，人戴我戴

講左咁多次
D友巴我要攬炒
同我睇直播支持你地火魔一樣

好返跳唔到1cm，扑野都唔夠氣

死晒兩邊 當打和啦 super

爭取民主你估唔洗死？
你當玩架？
你以為浮屍係鳩噏架？
我屌你母親你無死既決心學人同共產黨鬥？

唔係咩叫攬炒，你係咪on撚9

支持醫護教師罷工
不過我就返工先

流感同武肺差不多恐怖

中共打到埋黎咪一樣大把行業失業
問題係得你香港死定全中國一齊死
教師醫護死定攬住藥房佬水貨客死
不過你個豬腦應該諗唔到咁撚長遠

死多D人 咁咪大把職位完缺 唔愁失業率 大把人上位

條友五毛分化撚黎 唔洗咁認真

最好全港感染適者生存

真係要沙士咁一中就好大機會死
咁大殺傷力先會驚
宜家候生中招同感冒有咩分別

反修開頭咪亂 有撚用 大爆發先係攬炒最好選擇 最好幾個屋邨 成棟死大把人上到車

唔驚自己中
驚屋企老人家中

恐懼撚 A： 驚病毒戴口罩
恐懼撚 B： 驚犯法戴口罩
恐懼撚 C： 驚被其他人屌戴口罩

香港地講理想就知你高分低能啦
全港大爆發 經濟差咪又係咁過 生活素質有撚影嚮？？香港唔見幾千憶萬關你撚事
弱智藍弱

致死率低 無人會驚

大撚把啦連登 尢其3-7月果陣
一講武肺吹大左/冇沙士咁勁就被人屌到飛起

死埋咪唔驚

經濟好又唔見有福利又唔撚關我事 經濟唔好就一齊唔好同D資本家一齊死咪幾好 咩酒樓酒店 名店 藥房 執柒晒就最好 咁多咪唔番工

平時有同爸媽傾計 每日有講早晨 根本唔驚佢死 因為早知就來死 每一日都當最後一日過

原來咁多人都用兩老做擋箭牌
咁抗爭嗰陣會唔會驚兩老層樓跌所以支持政府

大撚把人驚到傻閪咁 被啲傳媒散播恐懼搞到

佢會話到時你會係最早死果批
我心諗咪on9啦
早死遲死咪一鳩樣

成班藍絲死晒最好 豬來姐麻

咁咪一齊失囉 驚閪 政府驚多過你驚啦 份工人工好高褔利好好？ 係咪政府工？

你老母就醫護手足啦，
人地有得 wfh理撚你啦。

支持正皮班連登仔全部唔好戴口罩出街。

支那豬加廢老總人口就ok

返工啦 返工啦 香港人最鐘意番工
教師今次肯擺先算啦 香港人根本無決心
我都係教畜來咋 我好想番工

驚屋企人中
全家黃

一定會

日日staycation 日日去行水果d 快d中

突破盲點

死多啲廢老冇所謂
就驚惹到黃既家人

自己唔驚
但驚失去屋企人

所以話抗爭真係把鬼
連登仔都係擁抱大灣區啦

最好一人限聚，全日禁堂食，禁開酒店，禁所有娛樂活動，香港人只有返工同食外賣

正皮完諗起uncle Ben 想負皮返

系香港緊係驚啦 林鄭到依家都仲未封關
但如果大爆發 死幾萬人 係咪傻架
仲未計會傳染 一傳十 十傳百 百傳千 啲數會係咁升
想做死啲醫護人員咩 咪癲啦
到時真係會醫療系統崩潰
做好自己 做足衛生 勤洗手先啦

好驚認真

好L驚呀...

驚佢唔爆

你係唔驚嘅就唔洗wfh la

有Wfh點爆得勁

快啲爆

本地抗爭唔夠共狗打
不如比武肺收港共皮，仲有支持共狗既藍屍廢老、奶共商人

攬炒唔係口號

尋日遇到個阿伯都射到我前面少過1.5米
我覺得老野就好有信心

有信心再爆
大菌食細菌
佢哋講嘅

真 驚閪

好明顯武肺係老人殺手
後生仔中根本未必使好驚

驚春咩 中完仲勁

一日冇後生死 一日都唔係好驚

而家係擔心屋企啲老人家

屌驚都冇撚用一緩和d成班鳩衝晒出去，可以點

廢老快啲死

後生都唔會死驚乜9

唔驚
因為,已經係我的預料之外

我一早已經預料到武漢肺炎係黑死病2.0

老老豆豆fg表示幾撚想爆可以wfh

成班都痴撚線，視人命如草芥，講到老人家就唔係生命，老人家就可以放棄咁。我先唔講武漢肺炎大把手尾，我當武肺淨會死老人家，屌你哋一個二個喺度講廢老同藍就應該死，明明連登suppose係最多抗爭者用嘅討論區，個個都希望追求民主，屌你而家就話藍嘅就應該死，咁仲民乜撚嘢主？連和而不同都唔理解，根本你哋就唔係追求緊民主，而係合連登仔意嘅極權，將反對意見全部肅清，今日未光復就肅清藍，他日我當你奇跡地光復到執埋政，就會肅清你而家標籤緊嘅敵人，即係「左膠」「大愛撚」「女權撚」，仲話民主，連尊重都唔撚識。好喇實有人話追求民主唔可能以民主嘅方式追求，你啱，但係唔用民主方式唔等於唔用文明方式，打狗打拎刀嗰班鄉黑藍絲冇問題，因為佢哋越咗底線，但係講到利用武漢肺炎無差別咁殺哂班「廢老」，真係不撚知所謂。而家權力唔喺你手你就已經咁講，他朝權力落喺你手會發生咩事真係唔敢想像，可能學地獄鬼國玩真民主真獨裁，冇哂相反立場嘅人咪民主囉，你話係唔係啊

講到好多人期望佢爆發就=我地散播武漢肺炎咁
咩「利用」肺炎
正因為權力唔喺你手先講咩都得吖嘛，正因為比人打壓到傻撚左先會有咀咒同仇恨既出現吖嘛
你唔會話個腦生喺屎忽，然後用個口黎痾屎掛？搞清楚因果先後先師兄
啱啊，對無權無勢既人嚴苛，將個責任加到無限重
咁就可以永遠企喺道德高地指責人

我好想屋企嗰兩件快啲死

其實真攬炒就唔驚

支持你啊
連登就係需要你呢啲有獨立思考既人
咩黑警死全家真係成班都痴撚線
視人命如草芥

就算日日100個都唔太驚，我無乜中獎運。

後生仔中左都唔會死 驚條撚咩 驚傳染比自己啲屋企人咋嘛 你估個個好似你咁無父無母咩

問題係呢種諗法其實好危險，權力唔喺我哋手都唔係乜都做得，我哋都需要自省。你啱，武漢肺炎唔係出自我哋手，但係就真係有好多人想借武漢肺炎刀殺人，你睇上面就知，咁就已經係利用。
我哋嘅身份唔單單係無權無勢嘅人，我哋仲係追求民主嘅抗爭者，當講到同民主有關嘅嘢嘅時候，我哋應該對自己嚴苛，去反省自己有乜不足同避免成為極權嘅一部分。

剩係諗自己年輕驚西
到時傳染比兩老就真係驚西喇
要帶腦上兒登

我咪話黑警越過底線所以打鳩佢哋令佢哋為自己嘅行為負責冇問題囉，黑警死全家都冇問題㗎，不過前提係佢屋企人係有做一啲嘢去幫班狗例如走去搣文宣或者走出去打人咁囉。視人命如草芥嘅前提係條人命真係人命嚟啊嘛，你有當過班狗係人咁值得尊重？佢條命邊係人命啊

道德撚上連登

屌你哋一個二個喺度講廢老同藍就應該死，明明連登suppose係最多抗爭者用嘅討論區，個個都希望追求民主，屌你而家就話藍嘅就應該死，咁仲民乜撚嘢主？連和而不同都唔理解，根本你哋就唔係追求緊民主，而係合連登仔意嘅極權，將反對意見全部肅清，今日未光復就肅清藍，他日我當你奇跡地光復到執埋政，就會肅清你而家標籤緊嘅敵人，即係「左膠」「大愛撚」「女權撚」，仲話民主，連尊重都唔撚識。

我又唔驚 平時日日已經做到狗一樣
就算真係因為咁而死都算係解脫 係我死之前大把老野墊底 最好死晒啲愛國廢老

講個歷史故事你知
大奸臣秦檜害死岳飛後
民間無處發洩，所以用面團放落油鑊度炸，呢種叫做「油炸檜」既食物非常受歡迎，每個黎民百姓都要咬一啖油炸檜先開心

你睇下呢班百姓，佢地已經係利用緊食物去散播仇恨
隨隨便便就話要油炸條友，比佢地掌權咪成個北宋都擺曬落鑊炸？
佢地應該對自己嚴苛，用理性既方法去小組討論秦檜既不是
真係抵佢地比蒙古統治

所以話不學無術，離地萬丈既左膠，永遠企喺公義、良知同弱勢者既對立面真係無錯嫁

南宋，屌，自膠

各位愛護兩老既年輕人
建議你哋唔好再抗爭搞到香港咁亂
兩老會好心痛架

死20萬咁少？
死40萬我都肯呀

死多幾倍仲好

其實唔驚個病都要迫撚住戴口罩囉你老味，係你班黃絲成功爭取立法架！口罩法西斯

爆大啲

唔想，班醫護會好慘

咁都有黃既兩老既...

人口老化solve

限聚封呢樣停果樣已經半年有多 已經完全習慣係屋企唔出街
理得佢爆到咩樣 最好死曬d 藍絲廢老

好多係扣人工

醫療系統崩潰個後果好誇張
一陣啲醫護都中招就係咁先
重有啲其他急症 長期病患 預左無人手理到
唔係淨係武肺會死人架

我咪話視人命如草芥嘅前提係條人命值得被尊重，秦檜作嘅惡對應返就係班狗同政權，我話知你「炸黑警」定「炸林奠」，「炸中共」都得添，問題係嗰班藍絲廢老作嘅惡值唔值被炸先，佢哋部分只係有相反嘅意見，又冇打人又冇做過界嘅嘢，咪畀佢哋講囉，唔需要上升到死下化。有心機嘅咪說下佢哋，冇心機嘅咪當佢哋傻仔囉，當然最理想係前者，但係而家社會唔容許啊嘛，但係點都好，唔需要死掛。你用秦檜做例子，我唔知有幾多百姓係真係想炸佢，但係我睇呢個po，似乎好多人真係想廢老死喎。就算件事唔上升去到政見，就算單單用人本身做出發，都仍然有好多人講廢老就應該要死喎，咁唔係視人命如草芥？再拉遠少少，我琴日先同樓主喺第二個post討論過，佢偏激到經濟發展同社會正常運作比人命更加重要喎，咁仲唔係視人命如草芥？

咁近支那，唔爆就奇

人地美國可以殺到去侵侵白宮我地香港都一樣得

未撚驚過
係就快

一d都唔撚驚

根本就連wfh都唔使
政府應該取消所有禁令同封關
連口罩都唔使載 反正致死率咁低
反正死都係死老個批
連登仔個個體格精奇根本唔會有事

驚閪
唔記得咩叫攬炒？

咁老都好得返 連登仔：好驚好驚

驚閪咩最多咪死
係香港生活慘撚過死

即係要唔好返工返學？ 一世唔好出街？

出去玩又唔戴罩果d

仲有咩好驚

果班社會垃圾黎
睇住畀人當五毛

分分鐘中過都唔知

根據連登仔既睇法
老人家早啲死都好應該好合理，反正人遲早都死

陳肇始：正研究「強制檢測」的法律框架 政府有「終極手段」應付群組爆發

多謝連登仔一齊幫手散播恐懼

講得啱啊
咩黑警死全家喎 正仆街黎

唔鍾意比喻呀？
咁用返正攻法囉
你既論點潛在三個滑坡
一) 無權者對藍絲既仇恨一定會延續至佢執政
二) 黃絲執政後一定實踐喺連登鳩up既承諾
三) 無權無勢者有能力干擾人命，做成「視人命如草芥」既政治現實

但你講左好多野，都推論唔到滑坡一二三係點成立
油炸檜個例子反而證明左，好多人想當權者死，當權者最後都係唔會死每日都好多人咒人死，但通常都無發生大屠殺

仲有兩個邏輯同語文謬誤
一) 「鬼唔望你比雷劈死」算唔算「利用」雷電？
巴打中文成績一定唔係幾好
二) 油炸檜流傳千年，秦檜像到今日仍然屹立證明唔到好多百姓想佢死；但連登夾埋唔夠100 個ac既留言就證明到「好多人想廢老死，已經到達主流同危險既地步」

我好同意你話要「對自己嚴苛」
希望你對自己既邏輯同大腦都嚴苛返少少，為人為己

0-0

澳門好似冇爆

不如你將呢段同黑警講同港共講同中共講啦

控制權又唔喺我地手上

唉又要貼一次

條友真係低能仔黎
佢咁講佢唔好讀書唔好賺錢啦 佢賺緊錢代表有人冇左錢冇得成功 都好慘架可能會自殺架

巴打其實你明唔明
你呢種對人性極度不信任
兼且無限滑坡既想法
先係歷史上一切集權極權既源頭
從現實去睇，你比所以咒人死既連登仔都危險好撚多

躝啦屌你老母

永續online呀好wa 陣間又可以wfh la 真係好想抖抖

條柒頭打咁撚大段咪又係拎高地
屌狗又唔見佢咁大聲

咁你幾時幫關家榮兩個女主持公道

你依段野將老人家同後生仔調轉
我覺得無違和感

陣間佢會用 「撐警廢老做就代表你都要做？」黎屌你

有得wfh驚閪
班垃圾藍屍死撚哂最好

藍絲票源將會節節下跌

勇氣、力量、信念
連登仔一樣都冇真係死得

口德分-50

條友種膠好笑到
世界就要就廢老 廢老大撚晒 擾攘到全部人生活都係理所當然
講到人命咁重要 老人家唔可以死
佢交多啲稅啦 知唔知幾多老人家生cancer、長期病患 等專科等幾耐搞到死左？就係因為醫療資源唔夠囉

希望條友搞晒佢啲錢去救救啲老人家 最好全部老人家都活到200歲 唔準死 世界更美好

我細細個就有老師教我咩叫以牙還牙, 咩叫先撩者賤

屌 其實你班人都好撚自私
WFH好撚好咩
都WFH左大半年啦 唔撚夠咩

呢個真。自己唔驚。就係怕惹到屋企人。所以唔去啲聚會

你咁同共產黨有咩分別

WFH真係好撚好
黎緊冬天,支那停廠, 香港一定會凍返
可以係被竇入面逗人工, 我淨係諗到都扯扯地

想睇左膠點答 你都有份殺廢老

笑到仆街 同泛民左膠一樣
零權力但學人講制約自己嘅權力
你對手係遺禍地球千百年嘅民族你講呢啲

喂屌你老母
出黎幫關家榮兩個女主持公道未呀？
佢兩個女冇「走去搣文宣或者走出去打人」
但而家比全香港「欺凌」到要避走去英國

唔好痴線啦
你唔係諗住用「正途」可以打敗邪惡政黨呀麻, 美國Trump 都係利用力量去壓支那啦
貪官奸, 清官要更奸

你用「黑警死全家」就收到佢地皮
再死撐就用關家榮兩個女被「欺凌」到要走佬去英國
暫時未見有大愛賤種答到

老婆畀人強姦係咪會叫人戴返個套

林鄭今年幾多歲？

已經想唔戴罩

其實佢套邏輯用一句就可以總結

「你班後生仔成日話打倒地產霸權，比普選你係地選個長毛出黎仲得了？」

希望條友捐晒佢啲錢* 唔好見死不救

呢個真
全世界爭取民主既都係用血打返黎

遠既有法國大革命 / 美國獨立
近既有台灣 韓國

係香港先獨有呢d賤種左膠乜野權都冇但又ff自己「手握大權」
我開Post bin cctvb真理部都比傻西屌我「打壓新聞自由」
如果開Po binc都「打壓新聞自由」
唔知差佬成200人殺上去蘋果總部叫咩

多謝大愛左膠

唔攬炒嘅做咁多野有咩意思
攬炒巴唔駛做啦

喂大愛高地賤種

陳肇始：正研究「強制檢測」的法律框架 政府有「終極手段」應付群組爆發

多謝你啊

出黎啦屌你老母

會失美國民意架啦

連登思維
最好爆死一半人 自己唔死就得

美國好仆街 主動亂咁收關稅 呢啲就係所謂既民主？

知唔知佢咁樣搞到幾多企業倒閉 幾多人家破人亡 視人命如草芥

攬炒唔等於炒自己
中左傳上支那先叫攬炒

死5/1係香港總人數
9成支那人1成廢老差唔多

其實自己中埋又點
現實黎講我真係好撚buy Thanos個套wipe out
依家世界問題最大根源就係「人口」
如果無依個覺悟, 我建議大家都係做返一隻豬算

你對比返廢老戴口罩同洗手個情況
再睇返武肺死者同長期病患個關係
就知後生仔真係好撚難死

死返百幾萬人都唔過份 根本香港就係人口過盛

無所謂啦 但唔想封gym

老老實實 心情好矛盾

一方面覺得疫情帶來好多不便
但另一方面 覺得係個藉口俾自己進步得慢少少
無咁多人批評自己

我承認我有滑坡，我希望我嘅滑坡唔會變成現實添，但係只要有一個可能世界入面有一個咁嘅結果，就應該要阻止，人喺某啲情境下而又有權力，又或者受權力endorse，就會變成惡魔，一個平凡人甚至係好人都極容易被影響。要令到呢件事唔發生，就只可以不斷反省，又或者從最壞嘅情況出發出阻止，大大話話個post有幾千正評，是但一個係真心咁諗都可能有好大影響。

究竟「想廢老死」係literal定係玩膠定係修辭，我希望唔係literal，我亦都冇話千幾個正評就係主流，不過即使唔係主流，我唔覺得可以忽略呢種諗法嘅影響

反正死最多係癈佬..怕什麼

所以我無話錯你嫁
世上所有極權既源頭都係「對人性不信任」
社會主義就係起因於承認經濟學兩大定律
即「人既慾望無窮無盡」同埋「人係自私」
所以要用大政府原則去高度集權，由中央平均分配財產
呢度我就無滑坡啦
你唔駛再扮悲天憫人
因為你先係潛在既希特拉，毛澤東，史大林，列寧

我好驚好驚

好驚全港唔爆

其實我答咗，我就係覺得有問題，黑警死全家係有問題，死嘅應該係黑警本身，同有實際行動endorse黑警嘅人，我唔知關家榮嗰兩個女有冇做嘢去endorse關家榮，如果冇，就唔應該搞佢哋，如果有，搞佢哋一啲問題都冇

岩丫 廢老多支那豬
怕乜

講人性? 支共同你講人性? 咪玩啦
見到班支畜 死廢老死就開心

我咪話追求民主冇可能用民主嘅方式，喺呢樣嘢上我同你有一樣嘅意見，但係唔用民主方式唔代表乜都做得。我覺得打狗冇問題，而家即刻暴力革命都冇問題，但係一啲方式去排除只係政見唔同嘅人就有問題

咪傻
後生仔有事一定救你先

利申公院rn

我諗你屋企應該係無老人家同長期病患者先講得出想有紅色個句發生

將社會資源分配不公嘅責任推喺個人身上，而唔係社會或者政權身上，真係好笑

想廢老死好耐

將武肺疫情、醫療失敗既責任推喺個人身上，而唔係政府同中國身上，真係好笑

我問渣喎 無話想有

利申有 深藍添 日日話要打死晒啲廢青

打狗唔係排除政見唔同既人

大愛左膠：你冇人性 同支共有咩分別

左膠咁你打算捐晒啲錢去救救老人家未

知就得啦傻閪 邏輯廢到乜咁

應該難啲掛，上波日日過百都冇事，香港人一爆就街都唔出好難爆得起，又肯戴口罩
如果變種可能有機

重點係人口老化極嚴重 未來20年後恐怖到 大量80幾90幾歲既人
試下無晒流感、醫療再好啲，病唔死，平均活到100歲都得 左膠最想見到

左膠：後生仔唔係人 廢老先係人 廢老活左大半世唔夠 後生仔要就廢老

唔知好笑嗰個係邊個，你講到醫療資源唔夠呢個表象，但係又唔諗點解會咁。成件事根本就係政治問題，係政府嘅問題，係政府明明有錢都唔做嘢去解決呢個問題，然後你將呢個問題推畀個人身上？你解決呢個問題竟然係靠個人交多啲税？將政府責任推喺個人身上，你究竟係唔知呢個係政府嘅責任，定係係明知呢個係政府嘅責任但係想幫政府spin？

左膠答我未

禍不及妻兒

一爆起 啲人手同資源都要調架

其實，大部分人唔係怕肺炎，係怕經濟停擺。

後生唔驚

資源就係得咁多 政府唔夠 每人要捐多啲先得
一係減其他方面 長者醫療，生果金綜援要大大提升 唔可以咁自私 要公平

政府唔做你唔可以做？ 唔識捐錢去私人機構/ngo?

你條命就係命 老人家條命就唔係命？ 你啲錢重要定人命重要啊？？？
見老不救 死人渣

所以咪唔應該停擺經濟囉 爆咪爆 流感夠年年死幾百人啦 本身香港就係人口老化極嚴重 好多長期病患者日日都係喺老人院等死

撐得極權殺人你同我講佢地「政見不同」

等大愛左膠覆我

At least要平衡經濟
經濟差 死仲多人

如果冇，就唔應該搞佢哋，如果有，搞佢哋一啲問題都冇

咁你仲唔出去公海講？

驚閪咩隻垃圾武肺 吹大左啦
死亡率高d再講

有廢佬既社會. 留返條命做乜?

乜權都冇 仲要係受極權迫害一份子
但竟然可以意淫自己呢刻好似手握無上權力
仲ＯＮ９ 賭馬廢老輸身家但又要FF自己眼光好準

大愛左膠唔敢覆

所以你咪將政府責任推哂畀個人囉，如果政府解決到問題，根本唔雖然由ngo解決問題，更加唔使一般人幫ngo幫政府解決問題，而家正正就係政府解決唔到，所以要ngo做嘢，所以ngo要錢，所以平民畀錢ngo
你最叻就係自己加啲預設畀人，你又知我冇捐？你又知我冇做嘢？加個唔存在嘅預設畀人，再攻擊嗰個唔存在嘅預設

最緊要一齊死 死埋我都無所謂

驚x咩，最好死番成幾百萬人，都話要攬炒
利申：長期病患者

玩殘香港其中一個快方法
堅支持

唔好以為自己睇完人地簡介路西法效應就以為自己好撚洞悉人性
人性要失控既前提係特定情境下權力無限膨漲
即係藍絲斬人會輕判，會被讚揚情操高尚
黑警違規完全無後果
呢啲就係令到哪怕任何一個同你持不同政見既藍絲會變成斬人惡魔既現實

藍絲喺無限權力下隨時變殺人狂你唔講，你唔阻止
走去「警剔」一班完全不可能暴走既弱勢者同被打壓者

都係嗰句啦，當一個離地左膠反人性到一個地步，就一定會支持無所不在既監控同嚴刑峻法
顧掂你自己先啦小毛澤東

覆乜？我琴日就已經講咗如果爆到好似地獄鬼國咁，完全lockdown冇問題，同埋lockdown呢類政策都有程度之分，係你keep住將程度推到極端，然後加立場畀我，仲攻擊嗰啲唔存在嘅立場同論點

咁你收皮啦 藍屍狗

可摸耳死曬班帶埋大陸女人落來香港既公屋廢老

左膠親身驗證：支持全民檢測

佢假膠反諷同串緊個左膠渣

咁你答我未？捐錢未？ 你啲錢重要定人命重要？
十足十啲高官咁答唔到就兜圈

原來你知我講緊路西法效應，我梗係知抗爭者冇可能受路西法效應影響，所以我先強調權力。你提到藍絲斬人，我就係唔認為一般藍絲都會受路西法影響，所以我先會話唔應該攻擊單純政見唔同嘅人，一係唔理佢哋，一係就說服佢哋，我亦都有講到對於越過底線嘅藍絲，攻擊佢哋完全冇問題

又加立場畀我，on99

20個負皮 笑死

驚有後遺症

On9
唔斬人個班藍絲只係唔落手做咋

成班愚孝撚剩係識負皮
撐得狗就搵返三萬隻狗養佢地

你都痴孖根
一般藍絲唔會受路西法效應影響
咁撐警集會成十萬人出黎對記者拳打腳踢嗰班咩人黎

如果你話抗爭者唔受影響
「究竟「想廢老死」係literal定係玩膠定係修辭，我希望唔係literal，我亦都冇話千幾個正評就係主流，不過即使唔係主流，我唔覺得可以忽略呢種諗法嘅影響」
你呢段廢話講出黎係搏乜

唔想...屋企人係醫護

大爆發最好，香港咁小事成班藍屍生勾勾

一直等緊大爆發
屌你老母又話if u burn u burn with us
難得有機會清洗廢老廢中又唔撚珍惜
走去配合政府

簡單啲講
如果藍又唔受影響
黃又唔受影響
咪即係你出黎鳩up. 搏關注囉

點解咁中意二元，黃內部都有泛民本土啦，藍同樣都有紅底同「唔好阻人發達」，斬人嗰班會係咩人啊？唔好阻人發達嗰班斬人？

支持攬炒

人性有乜撚野用.
從來都冇乜人性.
敵人就要毀滅

大愛左膠： 呢啲就係係地爭取既民主？藍屍條命唔係命？

汰弱留強
人類本來就唔係for你活到咁長命

啲愚孝撚以為自己好有道德好好人
等睇佢生仔果陣又係咁樣凌駕、道德勒索仔女

想呀 死多d廢老

連登仔個個都唔驚

希望全球真正大爆發
一次過清洗曬瘀血

駁唔到 傻閪賤種5毛

見唔到 唔識覆

大愛黨：我識啲阿sir只係蛇王唔捉賊，得閒成班索下冰叫雞，唔係個個有份殘殺細路架，你地抗爭對番準政權好嗎？

所以可以用政治立場衡量一個人條命重唔重要？抵唔抵死？
咁你同對家有咩分別

收皮啦左膠

正皮果d屋企冇老人家真好

其實去到呢個階段，除左滅x，然後抽出有份研究既人出黎之外，再了解病毒細節外，目前當佢係流感算鳩數啦！

一班北宋遺民聚埋一齊唱下滿江紅過下口癮
大家大大聲喺度「壯志肌餐胡虜肉，笑談渴飲匈奴血」
真係好撚危險，好易變成惡魔呀

以佢既智商唔會明架啦

又一個大愛左膠

先唔理你d logic 幾on9
我直接認
我好撚想武肺大爆發廢老死撚曬諗都唔得？
我唔係聖人 我冇需要自己加無謂既道德觀念去壓抑自己思想

唔洗講咩又攬炒又盛
到你or屋企人or愛人中招
就唔同講法

你戇撚鳩？
武肺可以淨係選擇唔同政見既人死？
而家係要無差別呀

藍都有好多面向，有班紅底走去斬人，有班只係「唔好阻人發達」，「唔好阻人發達」入面又有發緊達嘅人同發唔到達嘅人，咁點解要攻擊哂所有藍？佢哋有班人可能只係接收嘅資訊有問題，睇唔清現實，如果有令佢哋睇清返嘅可能，點解唔試下反而攻擊佢哋？個十萬個去集會嘅當中打記者嗰班咪有可能受路西法效應影響，但係你唔會話「唔好阻人發達」嗰班受影響掛。
下面嗰段，抗爭者唔會受影響，係因為抗爭者冇權，之但係當抗爭者唔再以抗爭者呢個身份做嘢，即係我一開始講嘅奇跡光復執到政（又或者受權力endorse），再加上符合嘅情境，咪有可能受路西法效應影響。不過，你認為我滑坡，我都希望唔會成真，但係我覺得要警惕一下

比個情境你
一班北宋遺民聚埋一齊唱下滿江紅過下口癮
大家大大聲喺度「壯志肌餐胡虜肉，笑談渴飲匈奴血」
跟住你衝出黎話：「咁樣唔好，滿江紅會令你地變成惡魔，你地有樣學樣咁點算？」

你覺唔覺得你啲logic越黎越似楊潤雄同林鄭月娥？
與其警剔人，不如認真諗下我對你既警剔先啦

你當左武肺係死亡筆記呀？
有死神眼可以睇到人係邊種藍/黃
同你講
你呢種xxx 就可以死/xxx 唔死得就最撚偽善
因為你加左個審判機制
用審判角度評論價值
姐係暗示你認為人有價值之分 有該死唔該死
講到呢到已經反推曬你所有偽善廢話

就係有你地啲人 唔講道理 開口埋口左膠前左膠後 又唔檢討自己
先令一半人對場運動心灰意冷
比你地統治根本冇分別

快啦
想work from home

有3000幾人屋企有廢老 想佢地快d死

所以我上面有講要取決於係唔係literal，同埋我覺得班遺民就算係literal都冇乜問題，前題係食嘅肉同飲嘅血係嚟自有份令佢哋變成遺民嘅人

正正係尊重人命 尊重人權平等
先會想武肺大爆發
因為死定唔死 唔關政見事
我冇用任何人類既角度去判斷佢該唔該死
人類從來冇權/冇足夠既智慧去判斷一個人該唔該死
所謂法律既制度純粹係維持社會穩定
從來唔係為社會公義

武肺死唔死反而回歸番大自然既真締
汰弱留強
交番俾大自然，生物上既角度去決定

講到係自己人搞到運動降溫咁
想幫港共洗白

爆囉
死都搵中共一齊攬炒

我係講xxx要死xxx唔使死喎，班黑警殺人佢哋咪要死，「唔好阻人發達」嗰班唔使死。
我最開始係講所有人by default都唔應該死，但係好似黑警嗰班作惡咪要死囉

由「有呢個念頭」到「實際做」
中間仲有九萬幾個step
唔係「討論港獨就等於宣揚港獨理念」
要將idea扼殺於萌芽，咪就係依家楊潤雄做緊既事
ching都唔係無供獻，起碼我真係見到特區狗官是怎樣煉成的

適者生存, 廢老死哂都冇問題

咁唔同喎，港獨係仇恨言論？即使係今次呢個case，我都冇話唔講得，我都覺得要討論，不過我嘅立場係反對，我所指嘅警惕就係可以透過討論達致

我咪就係講緊你呢種思想好撚偽善同自我矛盾
你憑咩去判斷一個人既價值/該死唔該死
你咁樣推落去
3萬警犬都有分 有份打人同冇份打人
咁冇份打人又洗唔洗死？
涼冷氣既警司該死d 定前線打到人斷手斷腳既該死d?
人根本冇資格決定人生死
但武肺係病毒 係冇差別
先有個公平性係到

仲有咩叫by default 唔應該人
By default 所有人都有機會隨時隨地死
仲有by default 人類壽命根本冇咁長

Ching 你d logic 好撚奇怪
對當權者同既得利益者黎講
港獨當然係散佈仇恨思想 仇恨政權

同支那啲方倉醫院一樣
無病都變有病

見到斬人 / 打大肚婆都仲繼續做「藍」都知咩料啦
咁又非黑即白

討咩論啫，咩無話唔講得啫
又改寫歷史
「而家權力唔喺你手你就已經咁講，他朝權力落喺你手會發生咩事真係唔敢想像，可能學地獄鬼國玩真民主真獨裁，冇哂相反立場嘅人咪民主囉，你話係唔係啊」
你直接判撚左大家打下牙骹係有罪啦
你依家為自己錯誤言論公開道歉我咪信你想「討論」下囉

話我環保撚都要講 地球就得一粒
班撚屌就係咁生 仲要想越黎越長壽
遲撚早冚球鏟 武肺雖然係中共整出黎
但正面啲諗 死撚緊啲人 就係幫緊地球

佢嘗試用好多logic 角度去解釋
但正正佢對logic 既認知不足同誤解
導致佢係雙重標準 9唔搭8既偽善撚

你有冇追po？有好多人係想透過武肺令到一班人死，我嘅by default唔應該死就係指冇人應該畀人整死，除非畀人整死係自己做事嘅惡果，就好似黑警咁，畀人整死係自食惡果

上面講關家榮兩個女 條p牌左膠都幫手洗
可以預見5年後popo名聲應該全面變返14之前

柒左就想改寫歷史扮無辜
過下口癮就話罪惡萌芽要警剔
根本由頭到尾都係狗官logic黎

條友當正自己係最高標準 去判斷他人
俾佢上位就死撚得

共產黨 食飯柯屎訓覺
你記住以後咪撚 食飯柯屎訓覺
唔係既話你就同共產黨冇分別

你都未答我
「鬼唔望班仆街比雷劈」
「鬼唔望班仆街比天收」
係咪算「借助雷電同鬼神去令一班人死」？
ching你對無權者個期望真係好撚高直情覺得我地有超能力

如果我屋企唔係有老人家 我都唔知幾想爆
後生驚西咩
行街又舒服啲 又無影響我飯碗

係驚自己中影響其他人, 自己死唔係問題. 唔好累人累物.
另外如果真係大爆發, 可能影響有其他病既人醫治時間拉長. 冇事變有事.
所以到係小心D 檢點D.

條撚樣係度係咁spin 「藍」好多種黎洗白
藍既core value就係「撐警」

你呢種用善惡之分既人好撚戇鳩
同黃藍是政見 黑白是良知一樣咁撚戇鳩
黑警俾人整死係佢地惡果？
要客觀睇就將呢場運動睇成兩邊打仗
兩邊為左唔同既理念價值去進行戰爭
因為呢場係不對等戰爭 先會有雞蛋高牆既言論

仲有好多人想透話武肺令一班人死 《 你係咪攪錯左
想透過武肺令一班人死既係中共

無錯
如果係「唔好阻我揾食」
充其量咪叫港豬
唔撐警唔仇恨後生仔都唔會著起件藍衫啦

佢哋有班人可能只係接收嘅資訊有問題，睇唔清現實，如果有令佢哋睇清返嘅可能，點解唔試下反而攻擊佢哋？

你都弱撚智 721全世界睇撚住點警黑合作
而家佢地loop緊差佬個套「林卓廷帶人入去」啦 on9

銀髮族已成condom
冇人擔心

岩岩又話黑警係抵死 自食惡果
而家又話唔可以用政治立場去衝量
黑警咪就係正正政治立場唔同
好撚矛盾
條友係咪當左 抗爭者係耶蘇 黑警係撒旦 咁睇
好撚離地反智

稚子何辜

我地香港人受過英式高等教育，點解要支持以暴易暴？點解唔交畀代議士施壓要求極權港共獨立調查違法（如有）既警察？

如果你因為睇咗呢段而認為我係想扼殺討論嘅話，咁係我問題，我承認講得唔清楚

死廿萬廢老票又點?
大灣區做夠120萬票比你

我年頭已經屌緊「派口罩connect撐警廢老」班傻西
親眼睇住721 831 101 中大理大之後仲撐警既根本唔係以前阻人搵食個種「藍」
而係極深紅 只不過有班更紅既（福建刀手 / 元朗鄉黑） 先係比較下以為佢地「淺藍」

條傻西左膠仲講信錯資訊
班藍絲就係睇完閪門敬堆kol100先覺得班「黃」比美國佬洗左腦

好彩未必識上連登，唔係一定激撚死
連登仔不知幾想香港爆武肺累死埋佢地
鬼叫佢地老咩

韓國佬 光州事件打軍人 = 好撚勇武
香港人 欺凌狗囝狗女 = 落地獄含家剷

我淨係驚12個手足返唔到黎

我冇為藍洗白嘅打算，我只係睇到塞鐵嗰時出手打抗爭者嗰班係「唔好阻人揾食」嗰班，我當佢哋係藍

講撐警賤種又比你spin去銀髮族

呢排冇活動 銀髮即刻變condom啦
宜家老野一當廢老

出手打人就唔撚係 「唔好阻人揾食」啦 仆街

喂 究竟你 「唔好阻人揾食」嗰班藍絲係exactly 邊種
一時一樣既

美國咁耐先死廿萬人
香港都死廿萬人既話咁美國起碼死過千萬

事實佢哋係「唔好阻人揾食」入面最激進嗰班，所以我先當佢哋係藍，所以先有藍唔必然撐警呢個結論

你咁問同呃正評有乜分別，如果你話每一500單但係都係無得home office咁就難揀喇

「咁仲民乜撚嘢主？連和而不同都唔理解，根本你哋就唔係追求緊民主，而係合連登仔意嘅極權，將反對意見全部肅清，今日未光復就肅清藍，他日我當你奇跡地光復到執埋政，就會肅清你而家標籤緊嘅敵人，即係「左膠」「大愛撚」「女權撚」，仲話民主，連尊重都唔撚識。」

唔係wor
你講得好撚清楚
你話我地呢班比人打壓到冚家產既無權者上網鳩up發洩下不滿
一黎「有實踐既可能，好危險」
二黎「無資格追求民主」
我淨係想問你，你依家有無覺得自己有少少陳義過高同離地先？

連登仔真係冇人性

禁止所有人類生存
一了百了

當當權者政府不斷打壓抗爭者既時候
12港人送中
利君雅被打壓
愈黎愈多人俾人用國安法告
當權者就係要令反抗者無法在社會上繼續扮演正常公民既身份 無法生存於現今社會

藍絲作為現政府支持者，就係授權緊政府打壓抗爭者
企圖令抗爭者無法在社會生存
藍絲就係暴政既基礎

而呢個時候仲有幾條戇鳩係到討論
善惡之分,be humble 之類既濕鳩言論
就當你唔係幫政府洗白
當人地禁撚住自己人黎打
我地已經處於別無他法去反抗時 ff下 以其人之道 還治其人之身 希望武肺大爆發
明知自己人有機會被team kill 自己都有機會死都希望呢個想法可以實現
你就走黎叫人唔好咁諗 咁樣會變左獨裁者
你唔係洗白 你都一定係個on9仔

根本個po係呃正皮

喂 你講嘢可唔可以前後一致d
一個鐘前就話斬人先係「藍」
而家又話出手打人先叫藍

真 呢個都係我諗既野
世界邊有長生不老 如果唔係流感年年殺幾十萬人、仲有好多唔同既疾病癌症，年年加埋殺千萬人

冇晒呢啲既話 世界會點？ 有冇左膠答答我

武漢感冒

我再簡單啲總結你既立場
一個比人打到癱撚左既受害者，唔應該咀咒行兇者既祖宗十八代，鬧下都唔比，因為
「他日有實踐既可能，好危險」
「唔識尊重人，無資格追求公義」
所以你要出黎「警剔」下個受害者

你好撚清楚wor有邊一忽唔清楚

好似香港咁 全球最老
周圍都係老人家 十足十廢老城市
啲廢老日日無所事事悠手好閒
好多又病到死下死下 但又死唔去
根本就係等死

係撚樣最應該中武肺死

笑死

每日咪係去大家樂買杯5蚊
然後霸張枱成個晏就黎論政

真 每年流感都應該封城封鎖所有場所全民禁足
流感年年死最少幾百人啊大佬

藍絲 黑警 共狗 港共 本為一家
無需分哪麼細
全部都應該死

你岩，諗起之前西鐵有班生蕃廢老圍抽個細路女，佢地都可能係黃絲手足黎

其實未撚驚過

嗱，你身為一個比人殺左全家既受害者
走去鬧人地屋企人，唔啱嫁
法庭會判你輸嫁，知唔知？

第一，你一開頭已經認為我係滑坡，我又承認係滑坡，你覺得我呢個位係離地嘅話，咁我承認我係離地。
第二，我對於追求民主嘅人嘅標準係好高，呢個標準同樣適用喺我自己身上，所以我先會留comment去講呢樣嘢，我冇能力迫人認同我，唔認同嘅咪討論下，我覺得冇問題。

佢而家改左口話個班只係緊張生計先出手打人既「藍」
唔係大眾認知「撐警既藍」

針對第二點：
朋友，你番日本啦

所以我既結論好簡單
當你個標準好撚高，高到反人性
你已經比任何人都更快步入「邪惡」
歷史上極大量邪惡都係源於「好撚高，高到反人性」既標準
例如共產主義
結論就係閣下先係真正既邪惡

法國大革命 / 美國國父 / 台灣 韓國80年代民運人士
全部都係用愛感化當局

我係講全部都係藍喎，打人又好斬人又好搣文宣又好，全部都係藍，只係藍入面都有好多種人

講明先我唔係因為道德上覺得佢地係仆街先要死
而係因為佢地係我對家 係敵人先想佢地死

幾時都話黑白是良知呢句害死人
引埋d傻鳩左膠過黎 野又唔識幫 淨係識阻住曬

我由頭到尾都講緊唔知佢哪來道德標準資格去判斷人該死唔該死 已經係自大到極既表現
佢根本當左自己係神既存在

最好笑係如果跟返「黑白是良知」呢句
支持差佬做反人類罪行既藍絲應該計埋落去
但跟住佢地又會spin「撐警」係政見

嚴於律己既人比嚴人寬己既人更可怕
因為佢地真係會連最後嗰絲同理心都比ego食埋

得一種藍 就係撐警
所謂好多種只係呢個認知既「延伸」

同遜尼派 同 什葉派 認穆罕默德係最後一位先知一樣

即係你認為道德係相對嘅，而唔係有個放諸四海皆準嘅標準？

藍絲黑警該死又是甚麼放諸四海的標則？
玩我咩ching

不了，醫療系統爆煲，對大家都無好處

5000單/日 都未驚過

黑警同斬人打人嗰班人嘅行為係有問題唔係放諸四海皆準？

收皮啦撚樣 訓左幾耐 藍屍一個無斬過我地D人？

唔知你有冇聽過尼采
唔知你有冇聽過道德相對主義
但呢d都係題外話
歷史反抗暴政既抗爭起因從來都唔係因為打壓者係咪道德
而係被打壓者不甘願再被打壓而選擇反抗

但你話佢地該死wor
你叫全世界無撚曬死刑嗰啲國家情何以堪

lockdown冇問題？你傻撚咗？一個弱流感搞到要lockdown？生死有命，死就死架啦，仲要lockdown？低能？

你頭先話「搵食要緊」所以打人個班唔係藍絲喎

左膠偽善標準答案:
有無諗過個廿萬人有你屋企人份呀？

淨係係支那咁問已經冇人支持你啦
已經反証道德唔關抗爭事
道德只會係枷鎖
希望Ching 冇足夠學識智慧時唔好去扮智者

唔好再叫黑警死全家啦
有冇諗過如果佢係你親人/愛人會點

果然第日光復實有左膠撻咩尼采理論保護林鄭

尼采係反對用道德去批判人地

每個人都經歷過呢個階段既，拎個好撚高既標準去批判他人
環保撚素食撚
係神憎鬼厭啲啫

去埋聽日酒吧應該就再封

尼采句野根本唔係咁解

【反騎劫】「與怪獸搏鬥時，要小心自己也變成怪獸。」被完全誤解

果然A0毒撚

痴撚線 變左化石未

關A唔A0咩事
屋企嗰兩隻藍屍賤畜嚟

明明成本書都批判緊道德既需要性
唔知點解俾人誤會曬

如果真係死一半 我唔介意死 爛命一條

truth

死幾多人都無所謂，重要唔使戴口罩

曲解完尼采意思 話尼采叫人be humble
再話道德唔係相對嘅，而應該係有個放諸四海皆準嘅標準
條友都幾cls

未中招前就戴Lv3
中咗就戴布質播毒

想60歲以上死清光

中左就去餐廳gym房酒吧交通工具啦
戴罩好難傳播

驚撚咩

呢個世界唯一既絕對道德標準咪上帝囉
即係好似康德咁，道德好似又真係相對，不過相對唔好，我地一齊假定上帝係存在，咁咪唔駛相對囉？
但sorry, 上敵叫你愛你既仇敵

唔係得武肺先要去醫院

屌 最幣睇世界實時數據 今年仲好多人增長
唔知地球捱到幾耐

夜晚6點之後唔食飯就冇事

連登大把政府工 有得home office 不知幾爽

唔通口罩戴100年咩

世界人口只會不停增長 動物既命唔係命 得廢老既命係命

減肥

仲有，路西法效應有另一個潛在結論
就係嗰啲自命不凡，相信自己係善良正義，擁有巨大使命感既人，係更容易墮落
例如一直相信自己係除暴安良既黑警；例如嗰啲一直相信自己對社會好有貢獻既藍絲；例如史丹福實驗入面，嗰啲覺得自己有責任維持實驗繼續落去既學生

相反，平庸，對至高既善惡不置可否既平凡人，對情境既引誘就有更大吸引力，喺重大道德危機之下會更容易企出黎
例如反送中走出黎既c9、叔叔、學生、打工仔

然後你再睇返自己講過咩
再睇返樂此不疲咁屌鳩你既我地講緊咩
今晚返去攝高枕頭諗清楚，邊個先係真正危險、恐佈，處於墮落邊緣
我依家就真係救得一個得一個啦，好自為之啦

對情境既引誘就有更大抵抗力

老人院會唔會衰落二十年

病左照出街啦
咳撚到個個都病就岩 廢老死既機會太高

醫療系統overload你估過癮?

唔使一百年....只係出街時要戴過幾日都頂唔順...
我真係好鬼憎...真係怕中招既人咪戴lor, 咁我又唔怕中, 又唔怕死就唔好迫人戴啦...

迫人戴口罩真心on9唔戴就批鬥人

仲有長期戴口罩都好傷

病就留係屋企啦 外國都係咁

我試過比樓下保安話我唔戴口罩, 個時政府未下令要強制戴口罩...我個下好想鬧人...

口罩獵巫撚

第一眼睇以為潮文

口罩法西斯

20萬會唔會太少

起碼死98%人啦

係死啲廢老啫 對社會好啲

信政府唔怕

廣告文補氧唔好睇咁多

咁呢個唔係啦掛

唔會想屋企人有事

呢個post引左好多廢老出嚟

Booom

其實傻既都知長期戴口罩對皮膚毛孔唔好

香港太多人 死緊D 唔係一件壞事

可以死100萬人就好

係全世界都太多人...

最好死起碼一半人，香港咁細咁撚多人，死一半先岩

講呢句個陣係咪啱啱爆
大家對呢種病毒未有太多數據

最撚憎你啲咁嘅畜生

唔驚死 但怕個肺會花左 減弱哂肺功能 到時唔生唔死仲衰